沉船係咩感覺㗎

個心乸住乸住？

成日忍唔住stalk 佢做緊乜？

好撚哂時間但開始控制唔到

窒息。。

好似吸毒咁

不停咁開佢個框框

你又知吸毒咩感覺?

太耐冇沉過船已經唔記得嗰種感覺
答你唔到

驚慌

覺得自己好痴線 set埋通知
想最快睇到但又怕俾佢知道我mon po狗
想覆又唔敢覆

不如講下個女仔做左啲咩令你覺得有機會上呀

你知唔知？

好難受 每一分每一秒都會諗住佢

佢有男朋友 但我沉咗佢船

嗰次之後佢成日秒回我
我知佢係著緊我㗎 但佢又失戀無耐唔想拍拖住

唔知自己jm9

咪keep住傾偈囉

冇諗過要拍拖 但發現自己鍾意咗佢
佢走咗之後好失落
覺得好可惜 好回味親密嘅情境
有幻想過如果一齊會點

利申 move on咗

好怕一齊咗會散唔敢開始
想永遠一齊

明知架船要沉 死路一條 但離唔到場既感覺

每分每秒都諗起佢

就算識到其他人都忍唔住諗起佢

聽吓

我有個fd中意左個tb 日日嘈圈巴閉 又話要跳樓又性
最黎比人reject而家都冇乜野

個心好似俾成千上萬枝針吉住咁，無時無刻都諗住佢，佢覆少你一陣，你都會胡思亂想
解脫方法：表白，失敗就請放在心裡等心死

巴打你好似我一個fd...

沉船好似有好多種
有種係本身唔係情侶但你會發現會想時時留意佢
見到佢同異性玩埋會呷醋

又有種係已經發展關係但冇得到身份
然後做免費雞/鴨但又不能自拔

但無論邊種 都建議你做啲野分散注意力

未去到話會諗永遠
但如果有個人陪我行幾年都幾好吖

感如果係女仔呢？加上我同佢味見過面（網上識左個零禮拜左右）

其實叫得沉船唔係都係有扑過嘢咩？
點解呢個post咁多人講暗戀

兩年 都move on唔到

就算你以為move on 到
最後其實一切都係假

我都有個fd鍾意咗個tb
Tb 去咗美國讀書溝咗個大陸妹仲一齊住
我個fd知道之後發哂癲 每日煩到癲嗌救命
我係咁想屌醒佢都無用
最後無理佢疏遠埋佢 由得佢繼續沉

可以點分散 我試過搵個第二個 同第二個一齊
但個心仲係諗住佢 仲用緊佢送嘅卡片套

見住佢上線，但唔係覆緊你
好能辛苦

個零禮拜就沉船......
你會唔會考慮見咗面先呢

不能自拔

以前有得check last seen 仲癲

講乜㗎

叫雞上左癮就叫沉船，你老尾溝條女都叫沉

你都on9
扑咗先叫沉船

會呀，但唔知點開口好......

轉移目標

你話你有套戲想睇問佢想唔想睇囉

轉咗啦 第二個都扑埋 仲係好掛住第一個

又沉船
究竟幾多人用錯呢個詞
原來咁多性工作者

覺得自己好攰好犯賤都會想盡力對佢好啲
令到佢開心就好

講沉船

愛上啲不應該既人都適用既
但普通鍾意人就叫沉船真係濫用

係咪SP

有種莫名其妙地幸福嘅感覺

好貼題

假象嚟？

建議樓上咁多位師兄
唔好再叫雞啦

唔係叫雞 又點會沉船呢

係

SP都可以沉船啫

戒唔撚到GG

佢消失左我先發現自己沉左
之後成年先釋懷到

咁你對第二個女仔唔公平

試吓諗下佢缺點，你會有條件放低佢

成日要扮若無其事好辛苦

呢一年有無用盡方法 僅餘嘅線索想搵佢出嚟
我明嗰種無奈

最無奈係佢永遠唔會知你點諗
我亦都唔想再打擾佢
其實之後有拍拖，但完全未忘記到佢

直到遇到而家老公

太放蕩
但又鍾意佢夠淫

有時又覺得佢啲思維溝通唔到
但又鍾意佢與別不同

咁得，有缺點可以放低佢，臭雞，斷佢聯絡方法

咁你鍾意同佢扑野姐下話

全斬電話號碼、ig, Facebook

我一直以為佢拍拖我就會放得底唔再搵佢
點知佢拍得唔係開心都會搵我打下友誼波
唔捨得斷呀

佢真係好撚淫又好溫柔 我好愛佢

最痛苦係冇得聯絡但你出到街做好多野都會諗起佢

唔係淨係扑野 同佢出街有拍拖嘅感覺
車佢去街 會同佢行海邊 傾下心事
每秒都有心動感覺

如果係純sex可keep
如果你想進一步既就盡快斷啦

打開相簿已經係佢

咁算吧啦人地有仔
你心乜野動丫

我收埋晒啲相

仲要係之前FaceTime cap落
冇合照過
好撚毒

佢地係club識
睇條仔都係玩玩下
想睇佢地幾時散

咁當初大家單身果時點解唔同你一齊先
即係散左同你都冇機囉

佢每個story 每個post 我都會cap底
有時佢唱下歌仔呻吟下我會錄底聽返

淨係得佢whatsapp同tg咋
佢把聲好正

我有暗示過 佢話佢好被動喎
我啲fd 話呢句係耍9我嘅

可以再試下既
佢散左之後
但搞野夾唔等於一齊夾

呢種感覺

聽聲真係好撚正
所以明點解有啲無樣交友app都紅到

你知道我在等你們分手嗎

Btw 搵到好老公好幸福
祝你甜甜蜜蜜

我都試過phonesex

你一定好能淫 你老公好幸福 得閒試下同佢Phonesex 有新鮮感

你真係好能淫
不過你結咗婚唔同你做朋友lu

做連登友

打下咀炮ok 嘅

所以結論係遇到個岩既你就會忘記

要痛入我心 你偏偏最得我心
完事後 不怕你親別人

CLS歌詞

沉船唔係叫雞咩
幾時變左

以為咁多人叫雞，原來成班用錯詞

鍾意咗個SP都算沉船吧？

我可能block 咗唔少人 一直留個位置俾佢

或者你講得岩 只係未遇到個更好嘅

你sp係雞？每日都接20個客？

本來「沉船」係解男人對妓女產生左真感情
姐係鍾意左一隻雞 係風月圈子既一啲字眼黎既
後來漸漸演變到解釋複離既男女關係
再演變成而家既鍾意/沉淪/沉迷

唔會令你沉船既，根本就唔係好sp | CUHK Talk | Gööp Web

我諗都約定俗成咗呢個詞彙

一樣

+1

冇一秒見唔到佢

搶佢番尼囉臭雞

樓主中意咗隻雞？

叫雞黎？ 中意左隻雞？
沉船係沉迷左隻雞

日日J佢D相

免費雞

射落個mon =射落佢對波到

其實咩叫stalk

D水擁緊埋黎 水壓好大 游唔到出去

點覆返都係一個學問
唔好做話題終結者

偷睇？

後來果句你自己講姐

上網copy㗎

珍 要keep住有野講又唔悶又唔終結 好很難

最仆街你秒回 人地隔好耐先回
你又要拖慢返進度

要睇吓你喺邊度沉先知

完全做唔到其他嘢

誰令我沉船 心思都錯算

靜佢音啦屌

我試過 我真係試過。。。。。。。。
但每日㩒入去睇

屌

每時每刻都諗起佢
但知道唔可以咁

詳情起我底 你睇返好耐之前警世文 失戀嘅人好恐怖 佢自己做緊乜都唔知 秒回只係因為失戀 未必對你有意思

[警世]唔好接近啱啱失戀嘅人

睇路啦ching

雞

成班傻仔

simp

咪即係鍾意一個人既感覺囉
只不過果個人係雞

真係好似沉咗落水咁
但浸你唔死
每日就係個心la住la住抖唔到氣咁

鍾意咗隻叫過嘅雞先叫沉船
睇完呢個post先知連登咁多雞蟲

腰斟艾斟

死亡💀

你睇真d, 似係多青頭多d

問下鐵達尼號

痴撚線, 不嬲講開東莞經先會講「沉船」
幾時變咗暗戀都叫沉船? 當條女係雞定技師?

小心錯過timing會後悔

痴線啲喎Ching

你呢D叫暗戀呀

Jack? Jack?... Jack...

睇Titanic 問下Jack同Rose

見到沉船po 即刻撳入黎圍爐取下暖
點知入到黎係講暗戀，網友，SP
係咪我同時代脫咗節？定係沉船改咗定義？

知啦，知啦，知沉船係講緊沉雞啦

女人係臭雞，男人係臭鳩雞，得未

btw，唔鍾意就quit香港啦，你以後都會成日有人沉淪當沉船

後生嘅點會知乜嘢係沉船，上大陸玩開先會知

問下鐵達尼班乘客

好辛苦 明明唔想成日諗住 又忍唔到 好想約佢出嚟又好驚

其實sp某程度上都差不多啦
都係本身只有性關係，知道唔會一齊既人
當然冇左金錢交易呢個矛盾

但呢個term係廣義左既
愛上本身唔應該愛上既人都會講沉

打機識左個女仔 樣都未見過已經沉左船

沉船係叫雞term 黎，點解而家普通人都會用沉船

我估㗎咋
同暗戀人/曖昧差唔多既啫

唔知冇叫過雞

向下沉嘅感覺

日日睇住佢online
不過已斷聯

就黎拍拖熱戀都叫沉船
中意打波= 沉左籃球船

建議唔好
太著緊會得唔到
佢沉你先沉才是真理

鍾意咗sp都叫沉船

越近海床
水壓就越大
仲越黑
因為光射唔入太深海
冇咩生物見到都幾孤獨

沉船唔係形容啲雞蟲鐘意左隻雞咩

衝動凌駕理智

不用緊張
以前我每次都即開個ex 既snap(未一齊)
有日佢問我做咩成日秒睇
然後開始咗對話

每次諗到總有一日佢會因為無咗新鮮感而疏遠
個心就會LAR住LAR住
同自己講好好同佢過得一日得一日

你有無再幫襯

女神是大家的
雞的話俾錢就可以

好灰機 咁同時有無諗過另謀高就

約定俗成 大家將就下

上過大陸真係返唔到轉頭

返唔到大陸好撚慘

咁係咪要問米

真係忍唔到唔諗
返工都無精神

打開咩機

可能其實係男人黎
或者靚聲肥婆

係 明明想做其他嘢分散下注意力 但都唔得 忽冷忽熱嘅感覺真係好辛苦

唔知點解唔set嘢
佢都會喺最前 STORY都係

無呢個心情去識其他人LU

條友無po野 乜柒都無可以點？想做mon po狗都無機會

SP 雖然都有沉船部分元素，但金錢交易呢一part 係重中之重。
你愛上咗一隻雞，你咩唔開心，你都唔敢分享俾身邊嘅人知，因為佢嘅身份問題，好啦同人講，你又要幫佢，加幫自己作故仔。
世界嘅目光又難頂，為左搵佢多啲，專登搵份part time 做，食飯唔敢叫咁貴，唔係因為冇錢食，係因為多啲錢先可以同佢相處嘅耐啲。
同佢嘅chat 只係講約幾點，佢都只係當你係熟客。
有時會諗，搞到自己甩皮甩骨，冇晒自己生活為咩，但又戒唔甩，日日夜夜都幻想同佢相處唔再係果張熟悉嘅床，熟悉嘅香水，熟悉嘅浴室。

複雜男女關係仲講得過
最後嗰個definition太board

睇到r曬頭
開頭以為樓主叫完雞add埋人地ig再stalk咁激
點知係普通囡囡

而家社會既定義係廣左既
我都明白係好唔同
睇你字裏行間，都係及早抽身啦

講你，沉船

利申 就沉
翻工全公司得我一個仔之後最fd既都調左舖 得翻我一條仔 全公司都係女，但有條女同我玩得好埋平時 夜晚會FaceTime 平時翻工都會約埋翻工 但係佢有男朋友 依加佢地咩情況就唔知 大家翻工都好依賴大家 因為大家都對公司好不滿 所以先咁fd

我早1個月經歷過，因為工作令到大家關係close左好多，老實講如果你兩個都唔抗拒個啲facetime呀、約番工呀依啲，你哋只會越做越多、越踩越深；雖然會好開心，但佢8 9成機會最後都唔會揀你，而你因為越踩越深，最後會好痛苦

悲慘

係 就算身邊既人對你10000個好
你都唔會再睇得上眼
亦都無意慾再去識人 唔想再去重新開始

偏偏掛住既只係一個唔係對你好好既人

可以覆得多？

唔係好事咩

同你FaceTime 都唔同條仔

I know that feel bro
走啦 無可能嫁啦你自己知嫁
遲早嘅事 早日面對
正正經經搵個好女仔

香港仲有無好女仔

扑多過2次就9成9沉 好難純粹得性

以前已經笑呢啲成日用錯既人架啦 仲有打真軍

打真軍可以點用錯？

(演技)
好多人以為冇套做

係不適用

試過有sp扑咗幾個月
但對方性格差 思想幼稚
完全冇沉過船

點解永遠得單方面沉

性格差真係好難一齊

想知係咪得我一個覺得佢把聲唔好聽，定讀音有啲Lur

兩個都沉就唔會用呢種方法維繫

個mood係到 把聲ok 啦
歌詞一絕

你又講得岩

你巴定絲

啱啱先發現樓主個名有啲熟口面

巴

你係男唔沉女好正路
男普遍可以將性同愛分開
係一大堆女人明明寂寞想人陪又走去搵sp
同佢搞多幾次「關心」下佢就幻想人地有日會愛上佢變男女朋友
唔知遊戲規則係咩就唔好玩啦

係 對方沉咗船
所以我都斬纜了
但我自己本身都沉過兩次船
但係係因為熟落咗覺得對方性格好好
可以做女友

咁呢啲野當然係人夾人啦

對方反而唔想拍拖？
定有男朋友？

如果拍拖就將會要long d
另一個就係有個散緊嘅男友
嗰陣仲細唔識諗

最後點

但我沉咗